屌奶星，岩布仙尼條小氣鬼仲記著ATV

記成世

笑撚到仆街 有冇人post返條片俾佢重溫

Are you ready? One, two , three

就你啦ching

會唔會係香港知名度最高既義大利人？

有聲

Happy birthday to ... me

未睇過

「咁不如咁囉，我們大家一齊唱返首生日歌囉，好嗎？」
「Are you ready? One, two , three」

00後表示唔知咩事 有冇人同我一樣

其實明明係朱慧珊on9 點解無乜人話佢

認真, 佢當時又get到ON9主持叫佢唱歌

只是講狙句are u ready?

youtube search happy birthday to me 應該有

SEARCH 岩布仙尼一定TOP1 NEWS.....

笑撚死

咁你仆街死撚咗佢啦

Come stai

happy birthday to me

屌今時今日都仲記得

唔知咩事就google下，一係收聲，講出黎把撚呀

個台都執左啦

怨婦

似你咁小氣

Happy birthday to me
Happy birthday to me
Happy birthday to me
Happy birthday to me

D鬼佬真係好小氣

咁就柒一世，好難唔記得

Today is your birthday too,right?

有無人入去留個HK ATV

亞視超越港人回憶 鬼佬都仲記得亞視

留 you forget to say happy birthday to atv

呢啲柒事好難唔記成世

Happy birthday to me

好撚小器

有人係格離帶住佢唱囉

COME乜STAR

柒到唔敢睇

乜野係ATV?

到而家都唔敢番睇條片

細個個陣睇live唔發覺有咩問題 淨係feel到個氣氛怪怪地
過幾年先知有人笑

使唔使咁暴戾，ching係咪心理有啲事
定係以前經歷過啲咩
不過連登有愛，大家總會支持你

Com乜 star

又係時候重溫

仲要# 2次

屌你老味笑撚到我標眼水

Today is your birthday too right?

估唔到佢本人仲記得

巴打你唔洗激動到自爆

笑死 咁耐都記住

巧型

集體回憶

7咗

好靚仔

咁都有自爆

講出黎你無非都係想比人屌姐
你唔係以為呢到真係咁多00後呀？

波台原來個個都型棍子

高清自爆 曲線自貼

強帖留名

高抬貴手

發覺連登仔餅印咁 仲以為係靚仔tim

唔知佢知道atv執有咩感覺

好撚柒

未放大張相覺得幾型
點知放大睇原來個樣咁柒

放過人啦

屌

係

其實我唔明個巴打咁樣自爆有幾好笑
利申:唔識佢,只係唔明笑點係邊,好有小學果陣乜都恥笑一餐既感覺

放人一條生路啦
討論返Happy birthday to me 啦

屌你老味樓上
笑撚到我

人如其名

普通樣啦，起碼好過金鐘班友

個樣都正常啦

使唔使咁笑

肉酸過你

你岩

一定佢發功 亞視永恆

成個羅富全咁都柒？

笑撚死我

未放大都覺得型..
ching你都應該幾柒下...

iphone cap圖咁撚方便都唔撚識cut

靚仔

未老先衰

CHING好令仔
今晚得閒嗎?

搵人dm條片比佢

又姐係幾似 不過平心而論都好過哂啲金鐘m記

咁都叫樣衰？

講左咁耐無人貼youtube俾大家重溫

師兄幾錢Q

巴打自爆

其實巴打都幾靚仔，至少唔係柒過啲，放過佢啦

佢d球友恥笑佢 好撚正

連仔咁既樣

以無知為榮

笑到仆街
比返條link佢慢慢回味啦

全港市民都記得佢幾時生日

未必係佢記仇
而係啲網友玩佢

咁佢順便娛樂下大家姐

仲小器過樓主

Happy Birthday to Ambrosini 呃ABCD

其實都唔關佢事，係個主持on9

Ambrosini 開心高歌 一聲Happy birthday to me

話晒都係A C米蘭頂級防中，掛靴之後留喺球迷心目中就只有一句

happy birthday to me

其實我到而家都唔覺有好大問題

其實個hashtag好普遍同多人用
係香港人諗多咗自作多情

奇恥大辱 畢生難忘

羅富全成五十幾仲keep到咁咪型
個位巴打頂多咪廿幾三十 咁咪未老先衰

不過的確型過金鍾m記班友

其實佢知唔知亞視執柒左

咩小氣
d人係ig洗板佢先記得姐

隊個咪埋佢個口， 點會唔明

blocked

睇相 塊面長到

對奶

10後唔知咩事，有無手足講下

其實係咪真係羅生

今晚隻喜之星點睇

岩希仙尼復仇記

布

難分真與假

其實佢踢波點，細個winning一定唔會出佢

可能草包巴打都想大家記得佢呢~

如果外國無香港咁成日拎返嚟講佢都仲記得
咁應該都幾尷尬先仲有咁深印象

又係到借刀，收皮啦

負評個班傻鳩講兩句?

我都覺 上youtube search Ambrosini條片得400k views 同幾個鬼佬留言 影響唔會咁大
不過好笑就算啦 屌你咁認真

search下個hashtag有幾百萬個post用過
應該係外國人好興係自己生日打呢個hashtag

貼埋條youtube片去呢個ig咪多d人知

快D搵人放返條片上去

不了唔想睇

Com乜star

成班金鐘m記連登仔係到對人評頭品足
話人柒之前不如照下鏡先丫
定係你地夠膽又自貼上黎比大家比較下人地係咪真係咁樣衰呀

其實係柒在自爆

朱慧珊好耶

我都唔知你咩事

M 記樣走去笑人柒係咩心態

classic

一post 2笑

chijg真比型

紅歌唔紅人

小氣過方仗

屌你老母真係睇一次笑一次

[url][/url]

唔知佢呢個時間女朋友係唔係同一個人

佢知唔知

史上最清

又幾好笑

留意返段片
佢本身以為發言之類
我見佢頭一下都蛭咗
然後人地唱歌佢就get到
就跟住唱

好難唔記得 咁on9
成班球員應該笑咗好耐

穩定防中夠高大

陳芷青: Come乜Star
笑到我

作為強隊既半正選非常稱職，我諗佢而家踢A米應該可以擔大旗

小器程度同樓主有得揮

朱慧珊幾大波，熟女勁正

亞視經典

個時都好多季係正選啦

位唔係咁上

因為靚女

你死啦

有冇巴打放返段片俾佢睇

我覺得幾幽默wor

係
但係00 08有
偏偏世界盃無踢過

佢個幾年都唔係好受重用
恩沙基，04好似外圍賽神射手但傷定落選。。

咁索都唔去無線實捧佢

成條中線都踢到， 有需要會沖上去做中鋒， 中堅都打過

起到樓主底未

winning 09首席垃圾

又慢又頓

其實幾正

中場佢同加度素兩個差唔多掃晒

巴打識貨

Ching po得上黎今晚真係要jj你

屌 幾多年前

好嘈

00後就死番去讀多d書啦

自從呢次之後 ac就由高鋒頹到而家

指歐聯決賽輸畀痢冇咗冠軍

執左都要抽

點解 屌奶星 都冇人講？

唔知佢知唔知亞視已經不存在

傻撚左？

其實無咩野姐，不過佢地同個環境真係好唔夾

有列當度

屌喇聲定屌奶聲？

俾次機會

同香港嘅connection

咁都有自爆
人類總是

個IG好撚多香港人留言